啲品牌可唔可以唔好出IG post同落ad住？

好多所謂kol都唔敢出post驚比人公審
American Eagle仲係狂出story落ad出post
煩到我unfollow左佢

邊d brand記低佢 連埋班KOL留返完左先公審 特別撐警班仆街

American Eagle 正仆街！

仲出緊story

推！